有冇人返工五六個鐘排唔飲水唔去廁所

但其實係又急又口渴

去廁所飲自己啲尿

試過返份工係去廁所要walkie開咪講比全世界聽
結果一日只敢去一兩次

營多豬豬....
哩D工真係咪撚做啦, QUIT得好

咁都見到你part time黎啫
當攞個經驗

醫護日日都係咁啦

飲食都係

其實點解忍飲忍咁耐
次次去親唱K都去三四次廁所
冷氣一吹就想去

旺場個一兩粒中係真
但成日一定有得去 唔比去係你經理問題啦

醫護直頭無得去

唔係忍，係好多嘢做

辛苦哂轉工啦

唔係唔俾我去，我係廚房煮緊嘢點去，今日好忙

話轉就轉咩。。。

長工黎架？ sorry太耐無update...

辛苦晒..

Ok
餐廳忙真心9既

唔通你返緊pt？

你份工唔忙咩

我份工都要，我會照去

成日想做埋啲單先去廁所，之後又有新單

搵間無咁忙

萬0？

係咪uniqlo?

朝九晚六咋 未忙到你咁

我都係返八個鐘